見過最低gpa 係幾多

1.3

1.1

0.9幾

0.9 ive it, 之後條友去左英國 york 到讀文學

0
4科炒曬

連續兩個sem 0

0.2 4F 1D

City ee 0.8

1.10
利伸: 自己

第一頁就打大佬

點炒先可以4科都F

0.2

0.5

3.9

City ee仔 0.0

0.2就唔好衝出黎7啦，我見過city ee仔拎0.0再F三次簡單既maths coursw，被踢出校

低過1.0果d係咪quit左u

講到jupas入果啲就弱智咁
係真唔係呀

有個ive 阿幫佢寫推薦信

好似0.6定唔知0.8
而家做緊工程師

btw york 唔係野雞黎

你試下入黎玩玩囉，數理底差啲已經好多科可以拎F，依家講緊每年有5-6成人要defer

Ust ee we trust

樓上嗰班有圖有真相

有條友上莊yr2 sem1 0gpa

2.8

1.7幾 恆管

係囉 york一d都唔雞wor 佢過去讀多年alevel?

唔少科有溫書踩mean都c-, turn out 1.7

真心講句, 吊你拎mean都要出warning比我

利申: 壓力大學

0.38
試過同3個同學一組 佢地3個加埋都低過我

有fd試過0.9

我朋友得1.0x

我朋友即係

文商科根本交到功課都好差唔過2

但理工科呢啲
0 GPA都見過
唔過1嘅直頭大把

0
啲科全部F
個fd本身ust，讀左一個sem，飛左去澳洲
最仆街係佢用scholarship交學費
一蚊都唔洗俾

文商科根本交到功課都好小唔過2

但理工科呢啲
0 GPA都見過
唔過1嘅直頭大把

maths?

我自己 0 未比人quit

全間房三條友加埋唔過一

6F1D

0.9

0.64

唔算最低 ,
但係啱啱好 1.67

0.46

2個sem唔過1，2個sem唔過2但2nd low

只能說是理科

自己：0.96

my GPA

1.7

0
直頭連final都冇去考

利申 學店

點可以考到咁

痴線點解啲分可以低到咁
我就過唔到自己個關

聽過個fd講 一間房三個人 加埋唔過三

洗唔洗proba

1.9 自己

1.3

利申：自己 讀緊最爛grade既大學入面最爛grade既科

我男朋友
兩年全系最低

都唔知係York定係York St. John

爛grade既科我聽過 爛grade既大學係邊間

少林應該係最出名
唔洗討論

3.5

應該係清水灣大學

2.7

邊科最爛grade?
Math?

跟邊單工程
我以後唔用嗰啲設施

2.98我自己

Sem1 0.5, 炒晒英數
預感 sem 2 會炒匪語同英文手

ust yr 3-4 math course mean c- 到 c

1.3 1.7 0.5 1.7 2.3

某cc summer sem gpa 0.0
得一科intern
因為雙修升返上ugc 直接quit 無交final essay 直接f左果科

0.
我個fd 本身4科都讀唔掂，drop 左3科，點知淨返個科都F 埋

5科 turn out 1.0
唔知條友點撚讀書，business都好難爛grade

...

Ekids

math1013 / 1014

呢兩科真係on9，year1就咁爛grade

2.8我自己

2.2

睇完個post有冇釋懷既感覺

0.99 天都唔比佢過一

我0.88
最後2nd low grad

啲數又唔係易
平時唔上堂諗住考完試先讀9成9讀唔切
讀唔切咪唔識
考試做唔到咪F
數學根基打得唔好
讀上去重愈辛苦添
所以幾時都話唔好當工程/科學係水泡
讀唔掂quit U重慘

0.9
我fd

冇gpa

見過兩個fd 0.0, 兩個都defer 緊

輕鬆0.8

0.03
Department 傳奇

冇知一問，採mean點攞c-?

5抄4 0.5

0.66

我得1.8

有無文科仔爛grade third hon grad乞緊食？

York top10都無
咪玩啦

1.4 自己

堅踢既咩，炒晒英數好撚驚 Tim...

人人都好似first hon既時候
自己試過3.18

y1 sem1 0.7,乜撚柒功課都唔交，日日正係溝女打機，最好個科都係得C-

走啦好冇？

建議你地退學 讀成咁都唔荒搵到好工啦 無謂浪費資源

0.8

成間房四個夾埋唔過3

York 真係唔差喎 不過係真係university of York 定係另一間

最低試過2.2,但好似都要3rd hon
major course爛哂grade

0.73
4F
係有d垃圾非主科先有分

1.6 hkcc
多謝依班人

Same

0.5 Oversea

3.6

1.2 自己

1.81 asso
明明第一個sem d科勁易 條友以為第一個sem ugc唔睇

連續兩個sem GPA 0

利申: 自己，已third hon grad

唔讀書低gpa好合理，但想睇下最努力而都好低分既例

上面話冇可能0.幾果d係咪讀文商

BBA科真係好hihi，我試讀過一科既mean 係八成分，student average grade A-；相反我工科既major 科科拎F既有一大堆，數理痴就算點努力都係C range

講緊小妹？

1.1 ive fd

巴打讀邊間

CU?

bus班人都唔係讀書既

低mean 唔夠一個sd都已經係D

1014 abs grading
輕鬆A wor

最低只係見過1.幾

全部room mate 加埋無1

三大engine year 1
0.531

Year 1 sem 1 1.98

自己

就係唔比我過1

third hon 做緊ibank
sorry 囉我一早應該quit U

1.4，聽過1.2

0.88 Asso business 科

聽過某支hall莊 成莊人gpa唔過1

一山還有一山低